{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25995",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 피오나"
    },
    "text": "平日の宿泊入室時間は15時から可能で、ホテルは平日の貸室で10時間利用できます。 また、平日宿泊時の早い入室時間で14時からご利用いただけます。 宿には合わせて34室の客室があり、近くには京義中央線西江大駅、京義中央線新村駅、2号線梨大駅、2号線新村駅がある電車駅があります。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 平日のチェックアウトは午後2時まで可能です。 客室内ではNETFLIX無制限無料視聴が可能で、テレビの再視聴も可能です。 成人放送も視聴可能です。 客室はレンタルで割り当てられ、まずチェックインの際には客室内のパソコンをサポートしておりません。 また、客室の使用規定に基づき2名基準で利用可能であり、追加人数は許可されません。 ただし、プレミアムルームは追加人数が可能です。 未成年者は出入りが不可能であり、払い戻しもできません。 ペット、自転車、キックボード、電気移動手段は出入りできず、お客様の安全のための事項です。 すべての宿泊予約は宿泊日基準02:00時以降はノーショー(NO SHOW)となり、払い戻しはできません。 平日の貸室および平日の早い入室は祝日、祝日、赤い日には適用されません。 予約の際は事前に電話して部屋に余裕があるかどうかを確認した上で銀行振込していただければ予約させていただきます。 訪問者のレビューによると、その宿泊施設は価格に比べて満足できる方です。 スペースが広くて社長も親切で、大きなドアガウンがなくて残念な点を除けば良い方だそうです。 使い捨て用品は購入が必要な短所がありますが、価格はリーズナブルなので問題にならないようです。 待機時間も余裕があり、旅行者にとって良い選択肢になると思います。 しかし、施設は少し古く清潔度も低い方だというレビューもあります。 客室にはカビや臭いの問題があり、寝具や備品の状態にも不満があるそうです。 それにもかかわらず、待合室の時間が長くて少し休憩を取ったり、急いで宿泊先を探す時は、コスパを考慮すればいい選択かもしれません。 スタッフは親切ですが、衛生管理が悪いので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊入室時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "平日の宿泊入室時間は15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "平日の宿泊時の早い入室時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "平日の宿泊時の早い入室時間は14時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは平日の貸室で何時間利用できますか？",
            "answer": "ホテルは平日の貸室で10時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿には何室の客室がありますか？",
            "answer": "宿には34室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くには京義中央線西江大駅、京義中央線新村駅、2号線梨大駅、2号線新村駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何を提供していますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックアウトは何時まで可能ですか？",
            "answer": "平日のチェックアウトは午後2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が無料で視聴できますか？",
            "answer": "客室内ではNETFLIX無制限無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内でテレビの再視聴はできますか？",
            "answer": "客室内でテレビの再視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で成人放送を視聴できますか？",
            "answer": "客室内で成人放送も視聴可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の使用規定では何名まで利用可能ですか？",
            "answer": "客室の使用規定に基づき2名基準で利用可能であり、追加人数は許可されません。"
        },
        {
            "question": "プレミアムルームでは何名まで利用可能ですか？",
            "answer": "プレミアムルームは追加人数が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや自転車は持ち込めますか？",
            "answer": "ペット、自転車、キックボード、電気移動手段は出入りできず、お客様の安全のための事項です。"
        },
        {
            "question": "ノーショーとは何ですか？",
            "answer": "すべての宿泊予約は宿泊日基準02:00時以降はノーショー(NO SHOW)となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "平日の貸室や平日の早い入室は祝日に適用されますか？",
            "answer": "平日の貸室および平日の早い入室は祝日、祝日、赤い日には適用されません。"
        },
        {
            "question": "予約の際には何を確認すればいいですか？",
            "answer": "予約の際は事前に電話して部屋に余裕があるかどうかを確認した上で銀行振込していただければ予約させていただきます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューによるとどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は価格に比べて満足できる方で、スペースが広くて社長も親切です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価にはどのような短所がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の短所としては、少し古く清潔度も低いという評価があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はおすすめですか？",
            "answer": "宿泊施設は待機時間も余裕があり、旅行者にとって良い選択肢になると思います。"
        },
        {
            "question": "スタッフは親切ですか？",
            "answer": "スタッフは親切ですが、衛生管理が悪いので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 651,
        "QA": 739
    }
}